[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4784)

fast

Slow

Fast

慢

slow

今日好撚爽呀

大家好

比勒9.5S

一陣要咩

鐵代整多粒啦

達斯個場希望1-1走盤算

廢鐵2-2 ok?

食左飯未

現代果場入多粒抽1 500

Ok

Lm

達斯 韋恩

比勒9.5s

雷根斯堡 半主
比勒 半大1.5
特雷斯登 半大1/1.5

廢車x古代x達c 3x1米撚斷

我

想贏錢

lm

睇埋德乙先

.

Me

韓職頭場6.5s 另一場9.5s
10 1 50

達c ng入唔入好

廢鐵和未？

廢鐵3

有

釜山5

屌你老母讓平半咁淺都贏

ok

另加 軍人 NG ,睇怕都空難

比勒2NG

5角

雷根222

5555-3

偶像超靚罰球

我估 現代半2全2

達斯贏返場唔得？

偶像555555

入？

咪

2-2ok?

得

制鐵求你

和都好

係就好

2-2心足

9.5大點部署

今個禮拜深盤唔知咩玩法
rb同拜仁有一隊開唔到

現代no goal

釜山6

最好
但場波未完

偶像6666666

比3333

LM

比勒33333333

以為比垃圾開1930 走雞

idol 6.5-1

廢鐵爽手喇

廢鐡上場唔係好勁？dllm

廢鐵3！！

3場德乙齊心半大派300

達斯撳屌中，快入

釜山咁都開到 9.5大 真係角大清泉

偶像 廢鐵-444444c

坐和望贏啦

支持

比勒20 未

屌拿拿聲開兩場出黎先都好丫

same

偶像77777

唔撚係齊心開主掛

賓洲禁屌到痴線

現代俾多球

繼續得唔得

偶像差d og 中柱

偶像比多幾角啦 炒7尚洲班垃圾啦

韋恩半場杯派100

km

偶像6.5b cashed

有1-1

鐵

Goallllll

達斯追和未

雷根1.5b 2.5b
韋恩9.5 12.5b
垃圾比9.5 b 12.5b

鐵
1.5 b
2.5 b
3.5 b
4.5b

武
7.5b
8.5 b
9.5 b
10.5
12.5b

3關叫緊糊

釜山7

韋恩知到大岩買FG

殺首球

德乙齊心cup

空龍唔入

比勒空門中柱

比垃圾空門唔入

真係半2全2？

6.5b cashed 照幫你地嗌下刷角

屌你老母比勒

點解比垃圾讓咁少會贏到

雷根3333333

比ng上車好撚積極

比勒大球

達斯半場前好入一粒

韋恩9.5
巨根10.5 快

１：１！！！！

賓洲真係入！！！

ＯＮ９龍甩手

韋恩 2:1

軍人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

偶像龍派膠

武快刷

同意

咁撚假

尚州尚武 goalllllllllllllllllllllll

2mins 反杯

正

仆街 一和又無角

2分鐘 2:1

韋恩快撚到

要有

賤種偶像

尚洲17上季係全北踢嫁

2:1

好波!!!!!

韋恩已cup
仲刷唔刷

現代比多球

韋恩秒cup

和到完ok?

派未

鐵plz

痴線捉唔實個波

21韋恩cup

買左舊hi 鐵 dllm

入波多過角

釜山傻鳩龍門

5g
見佢冇即場 唔洗諗先買

廢鐵

雷根立即同我開半大！

達c 追和是夢？

尚武cup佢

廢鐵求吓你

不是夢

差Ｄ ３：１

達斯苦主
追和反cup啦diu

偶像比多球刷多角

唉收得哂直接抽件callg 5000樓下任揀算
點撚樣頂呀

屌到升盤

咁多達斯苦主 睇黎半大已死了

賓洲好大機會ＣＵＰ

廢鐵走盤當嬴啦

雷根入未

3場角大嗎

追一粒當贏

我了

gchi

雲巴cls

現代

特雷有盤實買左，好彩

比垃圾大波未

集氣

0:3

0-3 慳返

0-3

唔好任揀啦 一定要個件大陸妹

好波 現代第三球

現代0:3

廢鐵玩完

達斯夠膽就追和

廢鐵 我立刻屌你老母

屌你老母賤種鐵

快

好似有得抽了

偶像9.5b係咪要度定下場

賓洲頂到都派200啦 5 1算

現代平半gel一gel先

癈鐵果種癈學咩人落飛

點解會有人買鐵

二串一 九賠

比勒半主半大未

好

又唔洗callg

有得抽！

jer到

比垃圾入多球 雷登半大啦

比垃圾係咪又想前幾場咁
1-0到7/80分鐘比人入粒 輸半完場

有冇全北汽車劇本

齊心聯強制齊心半主

比勒20未

雷根2.5倍 半大都開唔到？

偶像拿拿聲刷幾個角球
得唔得先

達斯反cup 10 1 200

垃圾鐵

偶像比角未

比刷啦

真係停撚哂角 一和就 韓職 亞周波永遠係咁

我未

貪心左 要左半主半大

咁開心 黎多個
雷根半大 5 1 100

222

鐵你輸三球就咪刷啦

偶像開到9.5b 10 派 1 100

好撚多錢派快手半大先啦

達斯生性啦，屌你

浦項制鐵蔚山現代唔該入多一粒

廢鐵面子球ok？

點解可以咁多人乞

真 快啲開晒俾佢地

依加先講

豬得多

見到餐啲人係咁lm 我，笑撚死

達斯撳屌唔入做乜鳩？

出撚哂黎

我一直都係到

偶像-1

場場都無角 on9

好撚誇張

講緊其他人 屌波又唔見咁積極

韋恩玩波

-3cccccc

韓職2.5大二串一

偶像d角停經咁停

真

咁撚快就10個點留名

冇錢呀大佬

信你

喂屌你老母德乙整多場半大黎先啦 點夠回血啊

達斯快啦屌

達斯入啦屌你老母，幫幫手啦古明華

偶像快刷角啦

韓仔快手刷c

咩角都無

想乞錢 針到仆街

屌 閪喇
偶像似停屍間

偶像贏波啦

停到

兩場韓仔-1角

10分鐘3c是夢嗎

達斯半場和左先！

雷根個大點解咁低

達仔俾啲掙扎啦仆街

一追和就冇撚晒角

要求指定call大陸妹，係真人我即刻去馬

即場尚武入波

比俾角

大細波勁中 跟左釜山細 希望唔好燈到你

達斯半大比多球
偶像比多一角啦

支持尚武快撚d cup

雷登又停

錢輸三粒仲爆角屌

比快ng la diu

比垃圾肯刷角未

達斯我真係smzmzmskalnjzskzmx.dlddhxusosmxndksnducdkd,xmxmxmd

含撚啦尚洲追和就停撚哂

不了

賓洲點撚樣頂啊

雷狗10.5派一百元

😒扮咩針

得照殺

唔刷角點叫韓假呀

比垃圾求你開大

岩岩買左廢鐵3

又靜

達c ng有冇同路

喂韋恩9.5大姐 唔係咁都開唔到掛

環球角小日jump

-2

加注9.5S

仲有冇人派，想乞個 金拱門加大

比垃圾D角呢

現代4

現代0:4

春代０：４

雷根1.5b 2.5b
韋恩9.5 12.5b
垃圾比9.5 b 12.5b
鐵
1.5 ✅
2.5 ✅
3.5 ✅
4.5b

武
7.5b✅
8.5
9.5
10.5
12.5b

04

掉轉左呀

廢鐵大船已沉

執雞咁執

屌 雷根停咩撚野角

巨根買多注9.5

賓洲禁屌刷角

偶像999999

偶像比多角啦

屌你廢鐵

內定20蚊我了

呢舊垃圾鐵真係backlist

胃山gel得未

現代，易到，果然同汽車爭冠兩兄弟，要上一齊上

偶像入多粒好唔好呀
輸埋呢場要乞食喇

成個七十分鐘都無角 仆街

雷根1.5b 2.5b
韋恩9.5 12.5b
垃圾比9.5 b 12.5b
鐵
1.5 ✅
2.5 ✅
3.5 ✅
4.5b

武
7.5b✅
8.5 ✅
9.5
10.5
12.5b

達斯番去含撚啦 咁撚廢

點解唔買盤走去買低水2.5/3@1.88

雷根又西

尚武反cup 要多隻角

偶像快手刷多個

雷根入波未

雷根今場應該會有紅牌

-1 1111111

胃山gel得未啊

達c cup 10 1 200 payme

紐goal

比11

比垃圾

1-1

我屌你老母臭閪比垃圾

比勒

好感動 半大左 比多粒

比勒半大goalllllll
半主jump

比垃圾真係

廢鐵-1角呀

偶像 １０ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

10！

1

10c

半大執6300🤫 中埋全大執多8k

韋恩中眉

跟

10角有人派

開埋12.5b ok?

10cccccccccccccc goal

Bogo之力

到時派一個100🤭

廢鐵追和有無機

又中

頂住阿武
平手都得架

比垃圾半大開出

鐵Cup 10 1 200

比半大收錢！！！

雷根1.5b 2.5b
韋恩9.5 12.5b
垃圾比9.5 b 12.5b
鐵
1.5 ✅
2.5 ✅
3.5 ✅
4.5b

武
7.5b✅
8.5 ✅
9.5 ✅
10.5
12.5b

勁中

多謝大家，轉頭抽

特雷斯登半場2:2

反cup我派你100000

韋恩2-2 係咪有角

2一2

買左1:3

特雷goal

not ok

鐵cup派200？
留返黎執藥啦

玩波

想派都冇了 屌佢奶

365報假角 dllm

根雷半大唔到

雷根紅撚左佢得唔得？

無即場又屌閪咁入 買半大又撚狗買比垃圾ng 又比雷劈德乙我立即屌你老母

尚武你刷角有回報
快d cup撚埋佢去贏

比狗 屌你老母臭閪 又殺半主比狗 屌你老母臭閪 又殺半主比狗 屌你老母臭閪 又殺半主比狗 屌你老母臭閪 又殺半主

比勒又閪 達斯都係

垃圾波都睇live

達c 0補時？

達斯正一賤種黎jzjsjsjakzkzkxmckdxmxmxlxmxnxid

現代補3

廢鐵-1c

現代屌你老尾又停角

廢鐵
咁都頂唔住

比垃圾想點 驚你閪 買半主
gel 頭 gel左成半個鐘

未有畜生賭
開住黎睇

0:4都補

又係全北玩法 on9

尚武快手贏埋佢

收兩場半大 最早入波果個反而開唔到

現代9c

3場德乙就係揀中半細嗰場

韓假完場未

咁有無得派

比垃圾 ng?

Cls逼害角細

偶像可唔可以比多角

冇

玩代9999

中

係

現代比多c喔呢街

偶像比多角喇 屌

廢鐵 4:4 10 1 100

偶像封wt

現代幾C

屌 唉

屌04都補
鐵咁樣爆角

尚武比多角啦

9

1-0

釜山補幾

尚洲補2咩意思

尚武求cup

第7口角細 10.5偶像

10

半2全10

垃圾鐵 輸4球咁樣最尾爆角

垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪
垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪
垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪
垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪
垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪
垃圾比狗韋恩殺半主屌你老母臭閪

有好過冇

賓周頂唔頂到先

現代9定10?

往死裏追

1-1完

ft1:1

一係唔中，一中就fat fat

現代推晒落拜好冇呢

屌斷偶像 垃圾龍

釜山偶像襯返韓國偶像一樣咁垃圾

釜山偶像 細 [2.5 球]✅
浦項制鐵 大 [2.5 球]✅

比垃圾 雷根嬴10 1

尚州呢隊垃圾鳩撚到
攻緊既時候可以回回下回埋龍

睇下咩陣先啦

比垃圾屌打比人入

大岩都救我唔到

返來了

Tg payme/轉數快

下場買咩？

屌左出聲 鐵輸四球最尾咁爆角

豬死有冇人可以派

有料

輕鬆又贏幾k

又豬3k

下次事後

德乙三揀一場半大
我都揀中個秒goal但半細 屌你老母

有冇人派下 針鐵

綠抹茶拿鐵少冰

幾時再資助 見到有幼幼

贏大錢先

現代幾角

齊中

針定先
次次你派都留唔到名

走啦 垃圾

比個場波細定角細

9呀

馬po又比你趕走
叫我返黎波po
返到黎波po 又叫我走
走去邊

又差一角 現代

佢弱智

達仔俾力ok?

勁到

終於有人同我平反

比10.5大

走去玩兩場馬仔
陣間返到黎九成又屌晒鬼

係唔係到？

比勒 達斯全格 10 2 各100

多謝雲吧

比卡超代收

雷根2.5b
比勒-0.5

goodluck and lm

成日唔見羅巴

輸到仆晒街 點算

尚本新+1幾倍

7

Same

抖返一兩個月

1.4x

買乜都輸

拜仁對利華點睇

等月尾政府一萬蚊all in Liverpool

再抽

仲有一注

2場即場角點買

德乙齊心角細

韋恩半3全10

Thanks

達斯肯終極撳屌未？

屌比勒串左雷根角大

比垃圾封咩

比垃圾封

雷根主場次次都冇咩角 好撚激心

假封

比入未？

比 差D 12m

姐係冇啦

咁都冇十二碼屌你老母啊

雷根刷了

6666

根本唔尊重派錢果位

韋5555

個波又手臂錄到落去手掌都冇

達斯終極除褲大力撳屌可以嗎？

比垃圾同我 即刻 刷角

中兩下手都唔俾 球證你會唔會尷尬？

舊屎無角

9.5SSSSSSSSSSSSSS

達斯入未，我就黎失控了

比我命令你立即入波

2:0

雷 2 0

2-0

達斯泰特 ng jump

0:2

炸

失控了 買左比同達

雷入左

炸！

舊屎玩完

入左

達斯廢撚到

Car

2:0?

炸啦屌

達c又輸角

又係角球攻勢

好耐無見

Real20

角球入都有得var

比垃圾 針

Yes

已重抽，下一位幸運兒係你插落所以我快樂

too late

屌你老母達斯，真係成班廢物黎，撳屌仲要俾人入多粒，點解要咁做？

我先得唔得

屌那星呢兩日啲賽果做乜撚

比又冰c

輸完準備又潛了

無啦 派錢都要人等你

乜都差5角

屌你老母比入未？

食屎啦達斯

比快入

下次贏返黎

777

達斯我屌你老母，成班賤種黎

巴打好人

韋恩 9.5b 12.5b
比 9.5b 12.5b

巨根rc

rc

比垃圾禁屌唔入又劇本架啦喎

唔怕

戰神卡

雷根紅 達斯反cup啦仆街

係機會啦達斯

龍根rc

和波都偷笑

紅左仲勁

比-0.5
雷根2.5b

泰達請追和

準備2比2

紅牌兩粒縮住踢喇睇死你

比爽手喇

有無12m?

比勒達斯快手

比垃圾大未

雷根出戰神卡

比垃圾2-1 ok?

比垃圾想和波？

快撚d攻啦達C

有！

韋666

比垃圾 似想輸埋

比肯贏未
雷根肯大波未

比勒差d輸撚埋

韋恩咪玩野啦屌你

韋77777

比垃圾差D輸

差少少比人入

比真大船
包括自己

呢3場輸撚4
比平半又輸
達斯泰特ng 10.5b 又輸

比垃圾入未

雷根9.5s 冰角

買左幾多

比人㩒屌

韋恩 9.5b 12.5b
比 9.5b 10.5b 11.5b 12.5b

客連續2球差啲。。。jump得

比垃圾快大波 唔入比人入

紐倫堡送都唔入

好撚彩小注左比垃圾

紐倫堡ng高水到

好撚難賭呀屌

輸能4

比係咪玩野

比10.5b

輸撚4

9.5s 3注!!!!!!!!

達斯而家唔入就返去含撚啦

比成日都8C 9C就冰

雷 66666666

77777777777777

雷-4
韋-3

888888888888888888888888888888888888888

痴撚線

999999999999999999999

角呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-3

達斯快撚啲入啦

刷呀!!!!!!!!!!!!!

屌你老母 買左10.5S 點補

4連角

又封！

屌，執少左

達c 12m

12m

入錢

達12m

達斯和波ok？

爽到 。。

比垃圾快入

達斯泰特12m

達唔入就game over

Miss

missed

明明原先仲係好撚穩 一下4C

miss

上啊紐倫

飛機...

達斯泰特12m missssssssssssssss

健三!!連環角

達呢隊真係賤種到

雷 -1 -2!!!!
韋 -3

game over,真係賤種黎

由5隻想買 一野變9隻。。。

德乙一哥入未？

刷啊！！

連爆角

原來都絕望 奇蹟出現連連連

唉。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

乞錢有嗎

屌你老母12m都炒

達史射失埋12碼

好撚嬲 好撚嬲 好撚嬲 好撚嬲

爽

比垃圾第三球有冇

達c冇人識射波？

得比冰c

仆街變左比勒無角

細波點gel

企得太硬 信念

幫主

gel得

好妹下

比哥入未

爆啦

唔信比勒no goal

韋 -3

gel

屌你 岩岩明明仲係8.5
一分鍾就爆

達斯on撚9

開個大比我求你了

買你cup miss 12m 想點

客ng

一樣....

朱蛇你叫緊邊場9.5s

比果場想點撚樣 搵隊入啦仆街

達斯假球

達斯比比追和10 1 100
反cup 10 1 100

2.5/3 b

me2

巨根入啦快

都升班啦

你見佢無出聲 都唔洗問啦

我！

連c呀

比 11c 1 100

比勒學下雷根連c

德乙一哥爽手喇

認住呢條撚屌

主明顯吾想贏 客my

呢個款 雷果埸 10.5S死撚緊

支唔支持先

邊場呀

比 比人12m?

點解連登咁廢
追po碌多幾頁就lag

神9 ok?

達斯唔想贏都咪咁撚假屌你

唔支持呀!!!!

場場都有c 得比冰c

達斯真係賤種黎屌你

比垃圾真係好耐冇試過輕鬆贏波

達c和得唔得

收錢算

得1場角細都比我買中

韋9999

勁撚到。。。。。。。。

考成點

你勁吖麻

達追和3個500

im

達斯比多兩張黃牌就派

On

德乙真係比狗屌

12m 都miss

本身買左9.5s 岩岩補左口11.5s

夏維斯後備都冇 打飛機咩

屌 原來係佢

1:1無角？

唔撚補11.5s了

屌你呀

比垃圾會贏

我。。。

屌你老母打多個一球都唔俾

比你潤鳩特別開心

On9

比垃圾D角會唔會太離譜

要啦

雷根唔入比人入啦屌
比垃圾贏返場係未會死

apt做唔曬 blt炒撚左

達斯應該無了，真係世紀賤種黎

快撚d刷plz

邊有串你

9.5s有d難搞

韋差1
巨根-1 -2

雷根比垃圾2隊繼續刷佢老母角啦

比垃圾呢隊賤種贏唔到輸埋佢啦

作為比垃圾廿年球迷 隊衰波會輸鳩埋

刷角啦屌

5十幾分鐘 6屍有9.5買 都覺得怪架喇

似2比1,再2比2

小注8.5 大 比勒

Blt聽聞好難

無啦啦比佢爆左4連角

停c停到

Lm 5k 真飛

比勒10.5

痾完屎返嚟達斯仲未cupped到

比垃圾停左幾耐

好撚無奈

喂屌比垃圾入啦

廢達集氣

一定唔會

柯多次

贏jer廢到

原來佢是keroro?

仆佢個街 答左中英聯合聲明

隊垃圾應該八十幾分鐘會輸埋

偉恩主勝又西撚埋 屌

達斯同我馬上入一球！

9.5s

3-0

３：０！！！！！！！！！！

3比0

3 0

Ching買咗no goal?

3比0, 假撚到

goallllll

達屎

3-0 戰神卡照goal

閪撚到

似啦

咩撚野達斯泰特

Goallllll 雷根3:0 2.5B cashed

你真係唔撚死都無用達C

屌 紅左咪撚入啦 我個2.5細

達c永久blacklist

Cls

紅左都三粒

角球都FAKE

又中假波

屌你咩比勒咁都唔入

紐倫堡入得未

戰神卡勁

你好彩啦 平時同我同路好難贏的

比勒似輸

唉

達斯全隊空難死，屌你老母

角球冰到..... 叫都無得叫

比8888

人黑起上黎真係好癲

8888-2

德乙真係比狗賭

蝙蝠俠入未

比10.5